有無人成功爭取取消有線？

我send左俾班撚樣，班冚家產話要收取餘下月費
損9我約然後要收我餘下月費？食撚懵左？
有無人成功爭取到？